繼What’s Hong Kong後 再有法國攀頂yotuber成功侵入香港大廈廣告燈牌

成個維港兩岸廣告燈牌好撚多中國 北京 殘體字

如果變光復香港 文宣 就好

法國Hit the road

5年前俄羅斯On The Roofs

Teamviewer

俄佬比較堅，佢地爬上海個一次睇到我真係鳩都縮埋兩粒蛋好撚痛

屌睇到兩粒蛋好撚痛

甩撚左

你d曱甴真係俾人屌少一陣都唔撚得架😂
俾你真係光復香港又點？香港真係會被光復？我諗你連咩係光復都唔撚知囉，所以早d訓啦柒頭。

點解咁閪多曱甴都無腦？次撚次都被藍絲ko，鑊鑊新鮮鑊鑊柒😣

咪就係早啲瞓啦柒頭 block柒你啊

估唔到入呢啲post都可以block到啲垃圾

係啦係啦，巧驚驚

我係習狗都炒鳩你隻弱智

呢啲唔好吹奏太多
一陣好多mk細路有樣學樣
唔識分串搵自己條命嚟玩

所以你唔會係習大大囉

出哂樣 班狗唔做野
係咪唔識俄文阿

啊sir 你成段野都無point
我唯有都覆你nmsl

我冇委任證

講到你好似應該有咁

上去改teamviewer 做自己account

平時可能好難 但係季節開花個陣或者見到